中學妹比車撞果單野 真係睇透哂成個連登有幾低質

見到隔黎post有條on9仔講話條女比人撞死左 話自己好開心 真係好撚嘔心
先唔好講條女死左關佢咩撚事 條女自己衝燈過 的確係佢唔岩 但佢都負上左代價 瓜左啦 到底果條撚屌憑咩係到左屌右屌 對死人真係好撚唔尊重 好心積下口德啦
無撚記錯既舊登唔會咁 更多人講既只係rip
仲有一堆人老撚咁屈個司機 仲話咩道路使用者時刻留意路面咩情況 膠都廢是比 咁馬路使用者都要留意啦 為駁而駁 你直接收皮啦 屌你老未

我到衣加都唔明屌緊咩

因為佢地憎hayhay姐

一個唔守交通規則嘅女學生
令一個守交通規則嘅司機坐監內疚一生

你記錯
唔守規矩連累司機係唔會rip

衣加你老母咩

就算係咁都唔洗把口咁撚衰啦 人都死左

你笑死者會令司機唔洗坐監？
不如呼籲市民唔好亂過馬路好過
人人都犯過錯，個女學生犯左錯已經賠上自己性命；令司機坐監，呢d係法律上既不公
我唔明笑死者既動機係咩

我覺得都係講事實啫
錯嘅好明顯係女學生自己亂過馬路
佢死左唔代表件事會變啱喎

同埋個司機好撚無辜咁俾人告先最慘果個

中肯
成班思想潔癖+ 死者合理化

仲要再將呢樣野放大到去講依家連登有幾低質
收皮啦 以前舊登咪一樣係咁 扮老屎忽亂吠

個家姐做埋咁多陰質野但報落個妹度

縱使係學生唔啱在先 但人都走咗仲想點？
根本冇必要講到喺到慶祝咁款又話人抵死
真係一啲同情心都無

高質會員快啲諗下點幫司機屋企人啦

我覺得學生妹要為自己既行為附出代價
如果只係客觀地討論我相信冇人會屌
但太多on9仔講風涼話
話人抵死 又話好開心
唔知仲以為個學生妹殺佢全家
同支那人有咩分別

不如諗下如果你係果位司機 同一情況下我諗您會嬲到連佢老豆都屌埋
條女亂過馬路係因 車禍係果 佢累己 累人
我唔想講佢抵撚死 但只係應有此報

見到出面班sjw 真係好撚嘔心
難怪milo呢啲extreme right可以上位咁快

Btw rip

上網既野認真就輸了

舊登只會講rip? 得啖笑 高登不嬲都係咁仆街

起訴 唔等於坐監 個個當自己法官

唔守規矩 仲要累人坐監 分分鐘對人成頭家都有影響
點解要佢地承受？
就係因為個女仔唔守規矩
跟本死係 咎由自取
仲要累埋人

諗唔明有邊點可以可憐個女仔

笑，我就唔會，但會有點憤怒。呢個社會，有冇人會意識到？要為個司機發下聲？法律之下，駕駛者無時無刻都係要背負責任。但現實中又係咪所有人，包括駕駛者都可以立於道德高地去生活？

係旺角，彌敦道限速50,如果有條撚樣係架50km/h行駛o既車前衝出去碌過死撚埋，個司機點都比人charge危駕，以2秒距離黎計就算有車cam都好難打得甩。 無錯你話真係有2秒距離應該殺得到車，但要求係旺角彌敦道每架車都在2秒距離可能嗎？ 咁地鐵爆鑊焗撚死人大家唔好屌了，安全第一嘛，為了安全可以有千億萬個借口。

因為係15歲少女，and then刺激了好多人不公平看一件事，一件意外事件，冇人想發生，咩係都會犯錯，馬路如虎口，細細就有教。 好了，一個大好生命沒了，同時也毀了司機一個家庭，在他來說，無論心靈，家庭，金錢，前路都會面對非常惡劣o既未來，沒必要誰比誰更慘，但唔代表個司機唔夠慘。

我認同唔一定要可憐個女仔
但d人係見個女仔死左然後好開心
開心都訓唔著
我諗呢個先係離譜個位

駁唔到
樓主咁高質快啲駁

有咩案例講下咁樣唔會定罪？

偽善撚，死者而矣，咁生者呢？
個學生衝燈收左自己皮，唔講得？淨係可憐個學生，邊個可憐個司機？你試下睇下死果個係林鄭，你地d 乜鳩同理心blabla 去哂邊？ 扮乜撚野一視同仁者大愛偽善膠 根本就雙重標準，為左滿足自己係有同理心既慾望出黎嗡，班友睇唔過眼你班臭四先出post 撚化你地，點知個個淨係識叫人積口德 根本唔明白問題所在

有d 傻鳩仲好笑，話個學生妹未實現夢想blablabla 亂加自己既主觀設定落去再表示同情，真係好撚嘔心

樓主屌個位係d人見倒個女仔比車車死然後好開心

反之，就算小學雞講野過份都好，起碼有人客觀對事。渣車唔一定有錢冇定洗，每個司機，或成為車主的人都有付出的，理論上法律係要管束駕駛者必需要小心及照顧路人安全，但人係人，唔神仙，更冇超能力，路人如果在唔合理情況下突然出現在行車道路上，根本冇可能100% 保證可以控制車兩停止。

連登啲會員真係好低質
同樓主一樣
去babycondom 到搵存在感啦

雖然唔鄧個女仔可憐 但我覺得出面係有人講野太過火

就算學生妹真係做錯
我都唔覺得要話佢抵死 有邊個冇做錯事呀
更何況又係意外 個班連登仔真係冇同理心
除左放負 食花生 仲可以講得出好開心
證明部分人已經冇左道德觀

講到尾 呢單都係意外
成件事已經係雙輸的局面
個班連登仔根本就唔應該再批評任何人 再造成更加傷害

客觀對事定係對人？好明顯係顯露自己啲黑暗面？點解要話自己開心到訓唔著？

如果法例唔合理，點解係屌個女仔，而唔係屌條法例呢？

唔笑死者會令死者返生？

唔笑死者會令佢親人無咁難受，
一個女仔又唔係黑警呢啲大奸大惡。
把口生係你度，你鐘意點講無人控制到。

積下口德啦你 你咪又係抽水

以前高登都係咁架啦
不過連登仲衰，好似冇獨立思考
成班mk仔圍威喂

有乜野值得討論

但佢的確係撞死左人

無人話過因爲佢係死者就岩哂，只不過個死者幾唔岩都好，佢已經為自己行為負上責任，件事都應該要完啦嘛。咁請問關你地班連登仔咩事呢？你係比人告果個司機呀？定係撞死人果條馬路呢？唔關你地事咁你地係到屌乜鳩呢？仲有，連登低質係事實

咁笑死者令你有咩得益呢

積你老母 你落去陪佢囉

有得笑重唔夠

你平時無得笑架？要靠笑死人先笑得出？

你仲撚低質 打咁大篇野唔講下個小巴司機 人地坐冤監仲撚慘 死左就死左 關我撚事 我乜都理唔到 但係個point係個司機到 自己諗下邊個係受害人 唔好開個垃圾post鳩up

人地生勾勾有排受，班偽善撚唔幫人仲要消費死者

香港人就係咁仆街 最鐘意就係落井下石 冇撚得救

垃圾香港人

你企錯邊喎

我企緊邊邊？係咪要企係黃線內？